民陣你21/7 動員搞反克警 同 五大訴求啦好嗎

集氣黎多次百萬人遊行做民意backup前線啦
而家係成班狗濫用所有權力呀屌你老母

放撚夠人未呀

仆你個街 推動民陣睇到

推你老母

佢唔搞我地就自己搞

再開花都冇大集氣咁有用

動員能力始終差啲

民陣做野啦

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

班狗冇人性架

搞班狗先唔會再有人被人濫捕

推你老味

民陣

出黎啦屌

推！

而家21號好得閒呀

集氣比民陣同泛民睇啦屌

救唔到幾多手足

你入去睇咗先啦

你要搞佢 就要成立調查委員會
但調查要時間 無得一時三刻做到 會拖慢我地

放人就有即時性 又有效咁動到員 動之以情啊

14 沙田
21 民陣 遊九龍啦屌

點解我地唔可以做主動！

我明呀手足 冇先後之分

推

兩個係首要訴求

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

動員啦 三個禮拜抖搞喇

求幫推

多謝你啊手足推啊

要集多次氣先有民氣

按錯負皮

而家民怨夠架啦

Push

21 民陣大遊行啦屌

21/7 九龍百萬啦好嗎

屌 無所謂啦
集中訴求啊 勿失焦啊

徹銷獨立薪酬表

救人同獅子狗係重點

民陣 21/7 九龍 啦好嗎

各有各做 我地做多左兩個禮拜喇民陣

唔好港島喇 九龍啦

pish

Mon 唔mon 到post

不敢忘記

認真要搞，呢d先係主菜

推上熱門比大家投啦

幫手推上去

撞書展加上已經每個星期搞
當回吓氣先啦

屌你啦 再過就冇氣
再加上杯三中啦屌

支持

!!!!!!!!!!

而家有7/7 加今日民怨加持
一個禮拜文宣都夠啦

我無野講

推 針對612 71 77 要求獨立調查黑警
唔好係撤回定義玩泥沼
集火打涉嫌違法清場
引返市民把火

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

書展更加要去

主題一樣,唔同地方

同鄺仔講叫民陣

民陣 21/7 九龍 好嗎

民陣 21/7 九龍

推
依家721係空架，民陣你一係行多次九龍一係踩番金鐘進場

民陣！

廢佬係到就唔開CAM 黑警有古惑
可能想拎市民面容資料

錯PO
BTW推

(置頂) 真普選抗爭三部曲

入黎幫手推post，同埋比意見討論。

做野啦 反黑警啊dllm

上民陣Facebook? 上次民陣取消三罷都係成班人上去怒插佢先又轉返少少軚

唔係唔可以
但樣野無得否認既係
佢地號召力絕對比我地自發搞大好多

放義士

可以inbox佢地fb

反黑警唔係應該去政總加狗總比較好？

民陣唔搞我地自發搞

同埋反監控燈柱

push

真心 要搞次大型遊行
先逼到政府再遠步

光復有用，但政府唔會理

推！！
第一樣係而家最想做

七個訴求 加埋監控街燈同信用評分系統

幾廿個連儂牆比你宣傳 我唔信要搞 搞唔成